今日沙田事件同班frd反撚哂面

班撚樣個個話自己反送中
之前黑警打鳩市民同記者就扮睇唔到
今日市民打鳩黑警就話好暴力，人地都係打份工
另一個黑警老婆仲話鄧佢老公慘，又冇得叫佢辭職
一路屌點解黑警做啲乜都係錯，on99

成班都弱撚智，我講乜都話打份工，講嚟哂鳩氣

習近平都係打份工姐 點解要俾你屌老母

我地都係打份工姐姐點解要遺臭萬年

不切割 冷處理 無條件支持同路人

我地都係打份工姐點解要遺臭萬年

啲仆街最鍾意講打份工即
最撚慘個重點係 你班撚樣打份工都打唔好
咪抵比人屌囉 委任證唔帶 亂咁打人 打記者
情緒管理差 邊撚到有人打份工打到好似你地咁？
乜撚野規矩都唔跟 身為紀律部隊帶有政治立場

只能夠講 你班警犬 係抵屌 抵打

咩野叫冇得辭職

日日返去唔洗做好冇

盡力啦
唔洗一下屌走佢地先既

唉為世界和平 冇撚計 頂硬上
打份工姐

盡力勸啲和理非啦
我都曾經係超和理非
係需要時間進步

邊工要咁做？

有被捕者被制服後,疑被警察徒手拗斷手碗

朋友 我地係到

急

你打份工hea做唔得？有人會怪你？宜家啲官潛晒水，班警都要出盡奶力打人捉人，同人講打份工

納粹德軍都係打份工！軍事法庭唔好難委佢地啦！

唔好諗住用打份工做借口，去掩飾自己不分青紅皂白

覺得上頭既指令有問題你可以違抗、可以hea 做、可以辭職

但我見到既係班人出手落力到係120%，他日上頭叫班狗對示威者殺無赦，佢地都會照做

打份工呢個paradox: 每人都有選擇職業嘅自由，唔想做既何解會無得辭職？有人逼你做？逼你收兩皮幾一個月？唔好話你為錢跪低出賣靈魂去做暴政機器？
暴力：示威者有權選擇抗爭方法，你有你既和理非，佢有佢既勇武？過左成個月抗爭，今日仲玩割蓆？

叫佢地支持警犬舉高雙手感化示威者

我地呢邊死咗4個
你班垃圾斷手指比人打算啲乜

//點解黑警做啲乜都係錯//

因為佢地真係做撚錯曬囉屌！

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

屌那星，黑警老婆同另一個黑警話冇number冇委任證係冇問題。
Send埋警訊張圖比佢地，竟然無視我
之後叫我下次call 999記得問人拎證

新城市單嘢條臭閪話點解警察入商場都要市民approve, 我send條法例比佢睇，又係無視我
溝通唔到

同班frd
今日七月十五號啦，你仲未同班狗割席，仲認狗做friend
你俾狗屌係抵你死

屌呢個我覺得可以一招收佢地皮..尤其是廢老

打咩工要插人眼？